養左寵物既你,個人有無咩改變

養左貓之後食少左肉,盡量唔食豬牛羊牛已經戒左但未做到全素
同埋開始關心流浪動物依個議題

個人有愛心左，但仍然會食肉

見到啲有關棄養流浪嘅post會好激動好唔開心

望住啲貓狗個時，好似聽得明佢地諗咩咁

同你一樣

更加宅 因為唔想留低佢自己一個喺屋企

依個真,
屋企人成日出左去
佢地無人陪,
咁我就係屋企打機坐佢地隔離(佢坐我隔離
陪下佢地咁

做唔到幾多,唯有係咁Up

我都係一樣, 未養之前真係唔多理呢樣野, 雖然都唔會去虐待小動物, 但以前冇特別感覺.

會唔出街

細心左乾淨左，因為成日驚隻貓受傷/病

養咗狗仔，忙到打飛機都無時間

養左魚之後食少左魚,盡量唔食蝦蟹魚已經戒左但未做到全肉
同埋開始關心流浪魚魚依個議題

流浪魚

最估唔到老豆竟然會同隻狗傾偈
老豆超級大男人
對住隻狗仲温柔過對老母

我都會同貓講野,雖然佢唔So我

Agger

好奇想問下點解養左貓食想食齋
你隻貓唔食肉ga

因為關心左動物依個議題後,覺得佢地好慘

養左貓5個月
比以前注意多左屋企清潔，同埋工作更加有動力，自己唔食都要養佢

多左屋企清潔x2,始終唔想佢地生活既地方唔乾淨

冇

我老豆又係
一番到屋企喺度用低b聲嗌我隻狗 又改埋啲低b名 咩肥妹啊bb豬果啲

咁你隻狗叫咩名

冇咩改變